[突發冇圖] 有冇人覺得衛詩雅好正

好多年前就睇佢拍劇
又靚又有氣質，點解紅唔起

落水素顏都咁靚

btw 家樂bb 我都ok

睇中國好聲音仲好啦

好撚正

吓，詩雅bb清純可愛
冇可能有男朋友

你岩啊

但西洞都需要人插

果個就係我

佢把聲好正

一直都覺得佢正

有錢佬見到可唔可以搵多啲佢拍劇

街市阿叔：(表示唔識詩雅)可能你唔係好出名
詩雅bb：唔係可能呀，我直程係唔出名呀

唔願俾人老闆屌 就無位上架啦

靚係幾靚 但把聲一般

近排整咗鼻同雙眼皮

😅

貼地女神詩雅bb

係咪以前拍 囡囡 俾人綁住黎屌個件 ??

好似腳趾唔多掂

成身散發住負能量,好似想周圍問人"點解我紅唔起呀"咁

邊有咁怨婦
佢成日比人認錯 喺街都冇人識佢 我諗佢都慣晒

MK妹樣講氣質

平時把聲爛撚到、根本就老Mk黎

本來想叫衛詩，但同件肥婆撞名，不過人地早過佢出道都無計，改做詩雅，點知又俾個公廁搶左黎用，仲要俾人叫連小姐

細細粒鐘意好耐

twice個火車頭?